結他/Amp/Pedal's 新聞, 歷史及冷智識趣談 (4)

原來1001左 多謝大家支持

(1)
(2)

小弟成日search唔同既結他野睇
對vintage guitar亦略知一二
亦都希望將所有知識同各巴打分享
所以決定開個ig分享下
絕對唔講樂理
絕對唔教你點彈
只講gear
Guitar/pedal/amp

各位巴打有野想知都可以問下
我識既都會盡力係未來既ig post介紹下
唔識既都會代你做下research! Re完再答你! 希望大家一齊學多D知多D

上個post精彩重溫：

代開 push

生日禮物終於到手

但唔知點解output 插落個個audio interface 無聲，電腦喇叭無聲出
你插埋USB?
如果插埋usb係另一個setting
詳細睇manual P.44-45
想繼續問，但已1001。 染谷巴希望你可以喺下一個post 覆我啦

即係我如果唔插USB，就可以直駁落M-Audio 嚟落電腦？

guitar tapping係咪要啲特別嘅amp先做到？

唔洗

啱啱先睇到艾丁巴

可以翻黎

我早你咁多開你又開1個

個post你既？人地先係真係搵料分享講解個個喎
以為彈下Steve vai就好有？